HKFP 記者Richard Scotford比大家關於連儂牆嘅建議

外國記者Richard Scotford給921的建議

不要死守連儂牆，要記住那些打手只是按鐘數收錢，只能動員一段短時間。

保護連儂牆的最佳方法，就是在家中印好一大堆你最喜歡的文宣海報，再預備一些膠紙。
當打手離開後，就一起出來重建連儂牆。
請大家注意安全！

他們只懂摧毀
但香港人知道如何建造！

#任何時候
#記住要執生
#一定要小心
#不時留意前後左右

Richard Scotford雖然當日喺機場攔截住對付國豪嘅攻擊，其實佢係支持我哋嘅，請參考下一層嘅延伸閱讀

(影)被抹紅成「反對抗爭的外國人」 英記者爆粗口回應 | 中國 | 新頭殼 Newtalk

Ok, so inevitably some of my words are being used by Mainland Media to discredit the movement. I get this. And to any blue ribbon or commie that thinks I have helped their cause - FUCK YOU!
I first wanna say, I totally support the protesters escalation operations and adoption of strong defence against the HK Police, Government and the CCP.
What I did in that moment, whether right or wrong, was just to protect a single human.
I can’t stress enough how much I empathise with Hong Konger’s anger. How all this was ultimately created by the police and the gov. They are the ones driving people to madness with their persistent escalation and ever present violence. Their continual beatings and attacks are intolerable. People are rightly angry and want to fight back.
When I said, “that’s not protesting” that’s just mob violence,” I still stand by those words. But, rationale people can understand that I was talking about a short period of time, in a small area, by a small group. Not the whole movement. It also doesn’t mean they are a mob all the time. They just acted irrationally for a temporary moment in time. Only irrational people will extrapolate my words to thinking I’m talking about everyone.
To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.
I also wanna reiterate that I absolutely don’t think that there were undercover police who were hitting him. The protesters, as always treated me with total respect. They never made any attempt to hit me. I don’t think undercover cops are that sophisticated. I would have got pummelled to shit if it was actually undercover cops pretending to be protesters.
Think about it: which headline works better for them?
CROWD BEATS UP CHINESE COP
or
CROWD BEATS UP CHINESE COP AND WESTERN JOURNO TRYING TO PROTECT HIM
They were protesters not cops, I’m pretty certain.
Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

PUSH

Push

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

只要有60位手足舉60支旗個畫面已經夠晒Juicy

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK